中國留學生「超跑車隊」炫富罵香港人 面臨吊牌、取消加拿大簽證

加拿大上月中發生多起中國富二代留學生，組成「炫富式愛國」的超跑車隊，跑到香港留學生反送中集會現場漫罵叫囂的事件，根據加國撐反送中人士透露，當時受中共鼓動的留學生，目前有一部分「超跑車隊」被加拿大警察吊銷車牌，甚至有些留學生的簽證都有可能被取消。（圖擷取自推特）

〔即時新聞／綜合報導〕世界各地先前紛紛出現響應香港反送中的活動，加拿大上月中發生多起中國富二代留學生，組成「炫富式愛國」的超跑車隊，跑到香港留學生反送中集會現場漫罵叫囂的事件，根據加國撐反送中人士透露，當時受中共的鼓動的留學生，目前有一部分「超跑車隊」被加拿大警察吊銷車牌，甚至有些留學生的簽證都有可能被取消。

綜合媒體報導，在8月期間，加拿大的多倫多、溫哥華等城市街頭，接連出現由百萬超跑所組成的車隊，車上掛著中國「五星旗」在街道巷弄中巡航，並不時繞到香港留學生反送中集會現場挑釁叫囂，中國留學生的「炫富式愛國」當時引發各界譁然，加拿大港加聯主席馮玉蘭近日受訪指出，「中國留學生的豪車隊開到港加聯示威的地方，放非常大聲的音響，結果後來那個豪車隊有一部分被警察吊銷了車牌，後來聽說他們都被國內的父母給罵了一頓，『為什麼在國外那麼猖狂』，有可能他們的簽證都被取消，另一方面，當他們被人肉搜索時，可能把國內的父母都牽連進去，結果可能曝光父母貪污的情況。」

此外，馮玉蘭表示，「加拿大中國留學生『豪車炸街』，並不是一個個別事件，因為在同一天，同一個週末，全球將近有7個國家20個城市，同時受到親共統一戰線團體、國際大陸學生的干擾和阻礙，他們的手法完全一樣」；馮還指出，「根據我的分析和追蹤，我知道在發生這事件之前的幾天，其實中共透過很多親中的團體，成立了很多的群組，用那個WECHAT微信，發號施令，挑撥起很多周圍社區的成員還有國際大陸學生，以所謂反港獨、激發民族主義的傾向，然後鼓勵煽動他們出來做出這些干擾。」

馮玉蘭分析，「超跑車隊」其實是中共的挑唆，因為反送中運動開始後，全球有將近29個國家40個城市出來支援香港，中共看到了這個趨勢，它也開展了一個國際的策略。第一，希望抹黑香港的運動，把它打成港獨，打成一個暴力的運動；另外，他們也希望能夠扭轉國際媒體對這個事件的報導。

最後，馮玉蘭表示，「有很多主流英文媒體的記者都問她同一個問題，為什麼他們去訪問那些大陸（中國）的年輕人，卻沒有一個人願意接受訪問，也有一些中文媒體主動用國語來訪問他們，結果他們說自己不可以接受訪問」；馮玉蘭還指出，「那次事件後，整個國際媒體的報導，特別是英文媒體的報導給了中共一個非常大的回擊，大家更認清了中共在加拿大國土和國際社會那些很不光彩的做法，很醜陋的行為，所以自那以後，中共再沒有出來干擾」。

共享大灣區榮耀

準備 返大陸 捐家產啦 傻西

可以番祖國了

傻鳩

所以自那以後，中共再沒有出來干擾

柒味濃到呢

共產！

統戰部一次過將自己啲間諜放晒出嚟、真係人蠢冇藥醫

抵撚死

回歸祖國

應該講多謝XD

驅逐支那西

雜種放咗啲咩生蕃出嚟外國出醜

補血了

呢d好多係個省市貪官二代，返去支那等於送頭

又準確地犯錯

返中国有咩問題 依家咪一完你班契弟心願做隻勇敢中国人

明知你D國民質素咁撚低就唔好搞咁撚多野啦

係中國做土皇帝咪仲好

引傻出洞

推

試下捐多幾千萬睇下有冇得掹。

Link

恭喜恭喜，貪官一家團聚，可以冚家鏟了

官二代，係支那，殺人姦人都可以無事
唔x明佢地去加拿大仲乜？

既然係出醜
應該比佢哋做多啲呀嘛

共狗其實好蠢
靜靜地扮死狗韜光養晦咪幾好
係要衝出黎柒

加拿大

笑撚死

無知一問，用咩理由吊牌？

咩都冇哂唔緊要
最緊要係你要記住你還有黨啊

屌 香港要獨立啦今舖 就算嬴到都好 冇真普選 取消每日150個 呢班垃圾都係落曬黎香港

又要回血劍了

快d 冷返去共享大灣區榮耀啦

呢班生蕃真係要多d出嚟柒

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

炫富其實係一個好撚自卑既行為
連大陸人見到都反感
覺得佢地係靠父幹貪污得返黎

共享中國人榮耀

叫埋加拿大 join 929

熱烈的彈琴熱烈地唱

929 全球反共

小學雞治國,仲當全世界係發展中國家,只為錢而活

ho ball

求 929 加拿大手足幫手搞

除左恭喜真係唔知講咩好

件事係國際同大陸果邊沉左, 推番上黎

回家了

睇你仲愛唔愛國

抵死

番去回血劍又可以用

大陸蛙能夠跳出大陸，都唔珍惜

當地讀書生活緊既巴打絲打 有合理懷疑又知個名既 唔好諗啦 即刻send email比移民局送佢地返大灣區啦

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

根本班柒頭不停送子彈 好想佢地繼續出來
唔知邊個咁醒叫佢地縮返入老母個閪到

完美表現衝出嚟柒

返祖國共享榮耀啦

加拿大:
ip都唔洗check，依堆就係中共狗間諜，做野

出醜在國際

可以返去大陰區勞改

恭喜曬

屌 笑撚到我

有請小鳳姐

7到

927 新屋嶺被捕人士人權集會

愛國請留在中國讀書

支那真係on9 聽唔聽話都會拿屎上身

中国有咁嘅下一代
對香港前途又多咗少少希望

仔呀仔，爸爸媽媽辛苦送你地去外國讀書，將來拎個加藉，你就乖乖地，唔好咁高調啦
一陣冚家俾人剷撚起咁點算呀，d錢好辛苦先流到出外國架

唔係咁開心啊嘛？

好開心，恭喜！

push

後來聽說他們都被國內的父母給罵了一頓，『為什麼在國外那麼猖狂』

激死貪官老竇

啱喇 咁愛國就返去啦

黑警係青衣城準備出發

恭喜

柒到呢

Btw 推行動post

幫果d中國留學生永享大灣區榮耀

返中國啦中國人

正啊屌你

咁撚愛國呀拿
回歸祖國懷抱啦撚樣

支蛆：这是咱们的权利和自由，加拿大政府凭什么打压？

要賣埋車先返得祖國wor

佢哋每一次出來踩塲，都要搵多d人影底佢哋，起佢底，向加拿大IRCC, 警方及FINTRAC 舉報！促請加拿大取消佢地個visa, 因為佢地嘅行為影響到public safety, 損害民主國家的價值，有損public interest, 剩係咁，都應該足夠取消佢哋個visa!

fake news.
點會吊銷牌照，咩理由？
犯咗咩法要驅逐出境？

以為拎部跑車出黎好撚威
你地班農民樣著起龍袍都唔似太子啦撚樣
成個世界得錢錢錢 啲乜二代全部都係靠上一代貪返黎

返祖蟈 凍結資產

係有本事你就取消佢地簽證先再出聲

支那：計劃通 誰會讓你跑了 回歸祖國

仲比咗方法幫祖國繼續打貿戰

可以返終蟈讀書

真係抵撚死
貪一時爽快
但我知佢好想回祖國

笑死

用咩原因？
等其他國家效法下

微博又禁架啦

Rev engine可以當stunting

大灣區等你

不推文

除咗恭喜之外

哄一哄就知道曬仲有邊啲官可以用黎補下把回血劍了

返大灣區啦

可以名正言順咁返鄉下愛國

啱啦 咁愛國就返中國啦

到底做乜鳩

分分鐘害死埋老豆老母

典型支那狗，真係認為有＄大撚晒

終於可以歸鄉，佢哋父母一定好感動

查到又充公補血 救國難

要攬炒、炒到盡！

[香港人權税 + 審查美國基金購買央企/偽民企股票]
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！
美國可以對所有中國入口的貨品抽'香港人權稅'
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
另外再加限制 ; 中國再集資必須經過香港 高級醫療器材只賣香港, 選擇一些貨品 必須經過香港， 確保香港人的就業，保持長期抗戰！ 美國願意支持，香港人願意付出更多。
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[香港人權税 + 審查歐/日基金購買央企/偽民企股票]
身處歐洲和日本的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員; 堤提出對中國抽'香港人權稅'，減輕自己負擔又發少啲國債！同時對香港抽較輕的税，支持香港經濟不被共產陣營吞拼

'香港人權税'並沒有特定限制 ;每個國家各適其適 只要支持香港，容易執行就好

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

豬隊友

佢地曬車曬到車又冇 簽證又冇 甚至搞到老豆俾人查 但我地仍然抗爭緊 佢都算大犧牲了

竟然係加拿大做野先，人地美國侵侵都未出聲

要全世界知道有新屋嶺呢個地方就一定要勇敢發聲!!

請大家加入9/27聲援新屋嶺受害者集會, 為被毒打, 性侵甚至殺害嘅手足還一個公道, 要黑警血債命償!!!

你班蠢仔死返支國輸血

後果自負 後果自負

又可以回最愛既祖國等食回血劍

衝出嚟送頭

Welcome come home

中國人才不希罕外國護照
快回祖國做返中國人

但係雜種個女美國綠卡

準備 返大陸 捐家產啦 傻西！這班仆街全部都係省級狗貪官嘅子子孫孫，錢全部都係民脂民膏，唔爆得光嘅！即刻被大陸網民起晒底，嚇死班高官權貴父母，第二微博全部滅聲！柒出國際！

Push

舉納粹手勢條傻西點

好快就回翻去回血

開兩架黎香港俾我地睇吓 我地逐個零件同你拆出黎幫你驗下有冇事

最想佔領全世界就是支共

是時候回家了傻B
習大大很想你哦

可以體驗送中嘅快感

共匪暗黑兵法，叫有外國資產嘅官二代喺外國大搞支持支那行動，順勢睇清楚邊個高官收埋資產喺外國到，查好就充公佢地老豆老母d外國資產

支爆指日可待

柒到

啱佢喇，咁愛國返祖國又有咩問題呢？

咁撚愛國洗撚返加拿大咩

啱啦~俾全球都有所警惕，
呢批人一定係同支那打算侵略世界有關，
呢批人大多有可能會留係當地，
幫支那做間諜，
有人可能會浸入當地政府，
做到有影響力職位，
再同支那裏應外合咁破壞當地政制

返大陸啦傻鳩

之前插枝旗仔喺車頭大大聲鬧我地窮逼唔係鬧得好開心咩翻祖國等副身家被共啦柒頭

貢獻家產俾大灣區

其實玩緊引蛇出洞

我支持中共 你們可以遣返我了

抵撚死
支共最叻係柒出國際

以為自己型 點知型到盡頭便是柒

721831

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那大同支那好似簽咗EOI
貫徹支共用完即棄嘅原則
抄佢地家充公資產回血啦

先叫佢地出黎打壓香港人
之後話佢地老豆老母貪污,抄佢地家
真係勁

連check 係咪間碟既功夫都慳返

大灣區榮耀咪仲正

國家級間諜

外國依家先醒都已經遲

遲到好過冇到

依班人拎外國籍拎外國資源支持中國

唔認同外國價值觀就咪黎

應該全部取消外國國籍或者簽證

同立即遣返

嗰班係撚間諜咩
炮灰嚟渣

西方國家而家先醒？
做野啦屌

可能兩個字就打哂飛機

source?

支持

支那豚就係支那豚
蠢到西咁

成班傻閪

外國勢力好波

真係人蠢無藥醫
累鳩死你老豆老母
返鄉下啦柒頭

支那仔真係無腦

超跑車隊」其實是中共的挑唆，
順便知道埋邊啲未知嘅貪官 可以用回血劍

呢個都要推

私生仔女/防政敵/貪污

難為加拿大食左咁多中國人先有反應， 依家呢個國家都無得救了， 殖民侵略

衝出黎柒

孩子 回家吧

返大陸揸跑車去示威啦7頭

傻仔

習大大全力打貪嘅時候，你班不孝子就拎堆林寶出嚟，你老豆真係多得你唔少

全部資產上交中央

有國人嗎

Condom仔

躝返去大灣區

唔知受訪講「一個中國，you know」條傻仔係真心愛國定打手呢

全部都ON9支那, 岩架喇, 無文化既人返支那啦

真？我最期待嘅畫面出現了

sir!

Good news

返大陸準備冚家一齊食回血劍

Chinada竟然?

G持

好好笑
中共成日以為自己國家人民質素好高
次次諗住搞好形象
都比班支那人搞禍晒

good

傻鳩嚟

返祖國了可以

笑死人

共享一帶一路榮耀

靠老豆老母既錢去 show off????

先唔講係咪黑錢，靠父幹既囂張位係邊？

蚛蟈人真係特撚別ON撚柒9

引蛇出洞

返去揸五菱宏光再出天安門組車隊啦支那豬

比閘大大周到咁有錢，係時候抄家了報獻祖國

咁有錢都唔捐俾祖國，益哂班鬼佬呢啲要捉返去打靶

係匪國當你有幾百蚊就係屬於你自己
當你有幾億就係屬於黨啦

呢單野對牆入面好有衝擊力
要將呢單野傳返入去

識一件支那高官個仔
貪好撚多錢 撘飛機次次頭等
唔洗自己出錢 有人會幫佢搞掂
但永遠唔會買超跑
因為佢老豆要佢低調 返學仲日日帶飯叮

回血劍又有彈藥

比啊爺發現你有咁多錢 你返到去重唔死緊

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

bye，bye
返去你國土啦，垃圾

十月一日全球引晒佢地出嚟一次過收皮

渣車個班都要拉去打靶啦，渣紅旗都好地地。渣意大利車說愛共匪？？？？日皇都換返坐豐田啦。

『為什麼在國外那麼猖狂』

中國人本質係國內也文也武
出到國食屎狗咁

貪污的全充公
給中共回血

up

帶埋黑錢去加拿大

加國直接支持送中
共享大湾区榮耀

抵

929 國際線文宣要人

咁咪好囉 返偉大嘅祖國一家團聚

希望可以趕返哂班蝗蟲返蝗國

熱烈地彈琴 熱烈地唱

好想繼續知佢地下場。

愈窮的省縣市
佢地領導啲兒孫
就愈會係外國享受

支爆之日 此日可待

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
幫手share去twitter同reddit

*很醜陋的行為* 對中共來說

九牛一毛而已 仲有大把

送中了

呢啲超級跑車 全部都係大陸啲民脂民膏 肥上瘦下既鐵證！

又柒出國際

On9

嘩，係就好呀

好型呀
黎多幾次la喂

錯啦
果幾百蚊都係屬於黨架！

謝謝

番大陸成個家族都比佢地害死埋

獨立調查都咁仆街

害父母比共慘黨抄家

中國好d嘅回國吧

共享大灣區榮譽

加拿大呢D真係好撚勇武, 話知你支共

啱啦愛國送返中國有咩問題

傻西 準備全家返支那被抄家啦
係人地地方聲大夾惡

Push.

就係唔得囉
呢個民族天生自卑感作祟，除咗錢冇嘢拎得出嚟曬，咪鍾意曬命炫富做完好有自信

「面臨」，成左真再打飛機

取消全部支那學就啱
隨時全部係支那間諜

代表黨多謝你同你老豆捐身家比黨

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

返大陸啦鄉下仔

最記得日本o個次個記者問條支那狗支那有無集會自由
大大聲答「有！」

梗係幫老豆走資洗黑錢啦

高調遞解幾個出境。
之後多數收聲啦。
愛国？有錢收有得打人有得曬命嗰陣就愛。

有後果影響到佢嘅 ... 唔 lu